男朋友成日同個客WhatsApp

仲要係老女人

吾你老母

月球上的貓不怕地球上的狗